歐洲開始大爆發，利物浦仆街了

連個天都唔比利狗贏英超